一人一個ocam尷尬事

ocam去到中段
組爸媽問有冇人想繼續玩多舖
之後大半班fm bye bye都冇講quit咗meeting
最後得exco 組爸媽留喺度

當年d人以為我毒撚
我出camp就cow 到一個靚女姐cc

IVE仔攪O camp

全程冇出過聲

下次可以俾多少少創意

orientation day 個professor冇啦啦唱歌
跟著成班fm o撚咗

死mk仔

前年好似有人拖gip入 camp

玩dgame 組仔女quit哂 話屋企叫食飯

Ching 你個Ocam有幾多組仔女
真係全部走晒？

唱歌跳舞

用zoom玩？

fm入camp第一日好chill, 乜都主動玩,
主動開話題， 乜都同你吹2到嘴咁,
完game直接問拎sources, 我就即比

第2日佢變左毒撚咁， 乜活動都唔玩，
食飯都好似搭枱咁, 尷尬足3日

係
Po 名叫ocam嘛，咪講ocam
都唔明啲人講哂ocamp做乜

咁洗唔洗俾錢

飲大左兩杯 唔知做咩鳩對住組媽耳邊講我想屌你 佢又真係肯 諗返真係唔知邊到黎既勇氣

有冇屌到？